lol 白金一齊打rk

多數玩上路
台 id
我猜猜猜

點解唔升鑽

老實講脾氣同實力都無